★HK No IT】2020年10月---代號「疾響」反罪惡行動，檢獲22,000隻色情光碟

為針對犯罪集團及黑幫分子的罪行及打擊其收入來源，旺角警區於前日及昨日(23及24日)執行代號「疾響」反罪惡行動，動用超過200名軍裝及刑事部警員，突擊搜查區內17個地點，巡查超過60個持牌酒吧、夜總會、桑拿浴室、遊戲機中心、賓館等場所。

行動中，警方檢獲10部釣魚機、約22,000隻色情光碟、約34克懷疑「K仔」、約7克懷疑冰毒、約6克懷疑可卡因、約5克懷疑霹靂可卡因、一批酒精類飲品、約24,000港元現金等，證物總值超過70萬港元。

係咪自己燒架-.-

香港唔俾賣鹹碟嘅咩？

有燒碟機都大把人唔識用

我指黑警自己係巴叻燒完扮破案

而家啲電腦都冇光碟機啦

過多20年呢啲鹹碟係咪冇人會買,全部阿叔阿伯都識上網睇

大把廢老買DVD機睇